班狗上次就叫耶穌落尼見佢，咁政府今次搞鳩殯儀班狗應該叫太上老君落尼定閻羅王上尼？

閻羅王都唔想上黎收林鄭條命